（警世）由即日起連儂牆要即時重啟

眼見好多區因為區選都冇哂連儂牆
我地今日能夠行到呢步 ，唔好睇少連儂牆既威力

請即時聚焦返三點

1 . Poly手足

2.黎明行動

3.連儂牆

啱啱沙田新城市 有小小 真係吸到好多上年紀同埋啱上連登嘅人睇

大家記住，係fact checked 連儂牆最多淺藍中立支持

Pish

其實連儂牆唔一定要係街攪 商場都可以

重建！

好似新城市咁 每日都勁多人睇

怕有危險，可以聯絡各區當選議員，組織一班人一齊整連儂牆

支持

民意在手
Gogogo

推啊屌個個打曬飛機咁撚樣

PISG

Push

push

推

推丫~

依家唔會清得咁密
不過手足一定要組隊 + 哨兵

冇連儂牆 我地都唔會嬴到咁

好多連儂牆受損，不如整左連儂牆先？

政府冷處理區選，我哋就煲大佢

橫掂有區議員做backup

黎明行動 可否有所調整後先再做 而且罷工要長久必須自願 迫係唔可行

推
日日運動身體好

pushpush

1

2

3

4

true

牆！

做嘢啦
牆紙